[Kpop] PSY新歌個MV女主角竟然係娜恩

個MV係咪係澳門取景?

g

想屌佢個西

25

好似 你老豆索K

好索

又幾過癮喎

gfable

ok

係

上次係邊隻臭g?

比psy大叔屌兩屌就有mv拍

大量威尼斯人+巴黎人鏡頭...
金沙集團新廣告???

GFABLE

用娜恩

似係
應該洗唔少錢
好撚on9
支那/香港 啲marketing好撚鍾意請泡菜嚟宣傳
希望泡快啲同支那斷交連帶埋香港一齊擺脫泡菜垃圾

中間果兩句抄你老豆咪索茄wo

拍得娜恩好正 忍唔住狂loop

佢上一首daddy一 開頭啲前奏已經好似

拍到佢好靚

咩野來ga? 粗口歌?

你係咪香港人黎
老豆咪索K呢首都唔識